<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Book | ZAN's Portfolio</title><link>https://sankethj.github.io/publication_types/book/</link><atom:link href="https://sankethj.github.io/publication_types/book/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>Book</description><generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 03 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><image><url>https://sankethj.github.io/media/icon_hu_aeeeffb8443bfffd.png</url><title>Book</title><link>https://sankethj.github.io/publication_types/book/</link></image><item><title>Behavioral Addictions</title><link>https://sankethj.github.io/books/book-2022/</link><pubDate>Sun, 03 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sankethj.github.io/books/book-2022/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;About this book&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;This book provides a holistic evidence-based perspective on conceptual, clinical, assessment, and
treatment aspects of key non-substance-based addictive disorders related to: gambling, gaming, social media,
smartphone, internet, love, sex, exercise, work, and shopping. Each chapter focuses on a different addictive
disorder and is structured in a user-friendly way to enable the reader fast navigation, yet the main aspects
of the respective disorders are covered in the necessary depth. All in all, this book offers a timely,
self-contained introduction to both key concepts and the latest scientific developments in behavioral addictions.
It addresses mental health practitioners, researchers in psychology, neuroscience and communication, and undergraduate
and postgraduate students alike.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Table of contents&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Gambling Disorder (Mark D. Griffiths, Filipa Calado)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gaming Disorder (Cuneyt Evren)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Social Media Addiction (Tayana Panova, Xavier Carbonell)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Smartphone Addiction (Dmitri Rozgonjuk, Christian Montag, Jon D. Elhai)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Internet Addiction (Halley M. Pontes, Jason Satel, Almuth McDowall)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Love Addiction (Taya Bockmann, Marsal Sanches)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sex Addiction (Manpreet Dhuffar-Pottiwal)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Exercise Addiction (Attila Szabo, Krisztina Ábel)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Work Addiction (Paweł Andrzej Atroszko)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Shopping Addiction (Aniko Maraz, Sebastiano Costa)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Get a copy now from&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://link.springer.com/book/10.1007/978-3-031-04772-5" target="_blank" rel="noopener"&gt;Springer Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.amazon.co.uk/Behavioral-Addictions-Conceptual-Assessment-Approaches/dp/3031047737" target="_blank" rel="noopener"&gt;Amazon UK Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.amazon.com/Behavioral-Addictions-Conceptual-Assessment-Neuroscience/dp/3031047710" target="_blank" rel="noopener"&gt;Amazon US Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description></item><item><title>Behavioral Addictions</title><link>https://sankethj.github.io/pt/books/book-2022/</link><pubDate>Sun, 03 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sankethj.github.io/pt/books/book-2022/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sobre este livro&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Este livro apresenta uma perspetiva holística baseada em evidências científicas sobre aspectos
conceptuais, clínicos, de avaliação e de tratamento das principais perturbações de dependência sem
o uso de substâncias relacionadas com: jogo, jogo, redes sociais, smartphones, internet, amor, sexo,
exercício, trabalho e compras. Cada capítulo centra-se numa adição comportamental única e está estruturado
de uma forma simples para permitir ao leitor uma navegação rápida, não deixando de abordar os principais
aspectos das respectivas adições com a profundidade necessária. Em suma, este livro oferece uma introdução
oportuna aos conceitos-chave e aos mais recentes desenvolvimentos científicos sobre as adições comportamentais.
Este livro destina-se aos profissionais de saúde mental, investigadores em psicologia, neurociências e
comunicação, bem como a estudantes de licenciatura e pós-graduação.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Índice&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Gambling Disorder (Mark D. Griffiths, Filipa Calado)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gaming Disorder (Cuneyt Evren)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Social Media Addiction (Tayana Panova, Xavier Carbonell)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Smartphone Addiction (Dmitri Rozgonjuk, Christian Montag, Jon D. Elhai)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Internet Addiction (Halley M. Pontes, Jason Satel, Almuth McDowall)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Love Addiction (Taya Bockmann, Marsal Sanches)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sex Addiction (Manpreet Dhuffar-Pottiwal)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Exercise Addiction (Attila Szabo, Krisztina Ábel)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Work Addiction (Paweł Andrzej Atroszko)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Shopping Addiction (Aniko Maraz, Sebastiano Costa)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Obtenha a sua cópia em&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://link.springer.com/book/10.1007/978-3-031-04772-5" target="_blank" rel="noopener"&gt;Springer Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.amazon.co.uk/Behavioral-Addictions-Conceptual-Assessment-Approaches/dp/3031047737" target="_blank" rel="noopener"&gt;Amazon UK Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.amazon.com/Behavioral-Addictions-Conceptual-Assessment-Neuroscience/dp/3031047710" target="_blank" rel="noopener"&gt;Amazon US Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description></item><item><title>Dependência de Internet</title><link>https://sankethj.github.io/pt/books/book-2019/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sankethj.github.io/pt/books/book-2019/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sobre este livro&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Este livro analisa a forma de identificar, avaliar e tratar a dependência da Internet da forma mais eficaz.
A utilização da Internet tornou-se essencial na vida quotidiana, mas em que momento é que a utilização
da Internet se torna problemática? Quais são os diferentes tipos de dependência da Internet? E como é que os profissionais
podem ajudar melhor os clientes? A dependência da Internet refere-se a uma série de problemas comportamentais, incluindo a
adição às redes sociais e perturbação de jogos na Internet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Este livro é um guia compacto baseado em evidência científica, escrito por especialistas de renome na área, que ajuda a esclarecer
os debates e as controvérsias em torno da dependência da Internet e descreve os actuais métodos de avaliação e tratamento.
O livro apresenta um plano de tratamento de 12 a 15 sessões para a dependência da Internet e dos jogos na Internet, utilizando o método
e o contexto com as melhores evidências: a Terapia Cognitivo-Comportamental de grupo. O apêndice fornece ferramentas práticas que
ajudam os clínicos a implementar a terapia. Este livro acessível é uma leitura essencial para psicólogos clínicos, psiquiatras,
psicoterapeutas, assistentes sociais, professores, bem como estudantes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Obtenha a sua cópia em&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.hogrefe.com/pt/shop/internet-addiction-76323.html" target="_blank" rel="noopener"&gt;Hogrefe PT Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.hogrefe.com.br/dependencia-de-internet-colecao-avancos-em-psicoterapia.html" target="_blank" rel="noopener"&gt;Hogrefe BR Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O que dizem os especialistas&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Derek Boan, MD, Psicoterapeuta, escrito na Medical Psychotherapy Review, 26 (2), 9-10 (2019):&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Este livro versa sobre uma questão atual e precisava de ser escrito! Um livro bem pesquisado, organizado e conciso sobre
uma questão complexa que aflige as sociedades de todo o mundo. Esta obra está dividida em quatro secções:
Descrição, Teorias e Modelo de dependência da Internet, Diagnóstico e Indicações de Tratamento, e Tratamento.
O livro fornece uma visão geral de um problema mundial em expansão&amp;hellip; uma base sobre a qual se pode construir, em termos de definição,
ferramentas de avaliação verificadas, comorbilidades e planos de tratamento. Como bónus, depois de ler este livro, os psicólogos e
outros prestadores de cuidados de saúde podem ganhar créditos de educação contínua ao completarem um exame de escolha múltipla através do
Registo Nacional de Psicólogos dos Serviços de Saúde, conforme aprovado pela Associação Americana de Psicologia.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hilarie Cash, PhD, Diretora Clínica e Co-Fundadora da reSTART Life, PLLC, Fall City, WA -
o primeiro programa de tratamento residencial para a dependência da Internet nos EUA:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;É um prazer ler este excelente livro. Fornece uma cobertura actualizada dos resultados da investigação
sobre a dependência da Internet, esclarece as áreas que necessitam de mais investigação e oferece uma valiosa e
prática informação sobre as abordagens de tratamento mais bem estudadas. Numa altura em que os clínicos se esforçam
para aprender o que podem sobre este problema de rápido desenvolvimento, este livro oferece um excelente ponto de partida.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dr. Richard Graham, Psiquiatra de Crianças e Adolescentes, Serviço de Dependência de Tecnologia,
Nightingale Hospital, Londres, Reino Unido; Diretor Clínico, Good Thinking - The London Digital Mental
Bem-estar Mental Digital de Londres; Conselho Executivo, UK Council for Child Internet Safety (UKCCIS):&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Para o investigador, clínico ou qualquer pessoa preocupada com a forma como a Internet está a moldar as nossas vidas.
A obra é uma coleção essencial das mais recentes evidências de investigação e pensamento atual sobre a dependência da Internet.
Oference uma refrescante consideração sem enviesamentos dos nossos conhecimentos até à data sobre este problema complexo
e controverso, sem se esquivar à realidade de que, para alguns, as suas actividades na Internet estão fora do seu controlo.
Explorando a causalidade, a avaliação, as abordagens terapêuticas e o prognóstico, esta obra guia e informa
tanto o profissional de saúde como o investigador académico nos nossos tempos sem precedentes. Excelente!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dra. Henrietta Bowden-Jones, FRCPsych, BA(Hons), DOccMed, MD(Imperial),
Porta-voz do Royal College of Psychiatrists para as Adições Comportamentais, Londres, Reino Unido:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;O livro de Dr. Kuss e Dr. Pontes oference não apenas uma história muito necessária da evolução das perturbações
da Internet e a sua prevalência global, mas também ensina os clínicos a abordarem o seu tratamento.
Este é um livro a ser adicionado à lista de leitura de qualquer profissional de saúde mental que queira saber mais sobre
uma das &amp;rsquo;novas&amp;rsquo; adições.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zsolt Demetrovics, PhD, Professor de Psicologia na ELTE Eötvös Loránd University,
Budapeste, Hungria; Editor-chefe do Journal of Behavioral Addictions:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Esta obra fornece uma excelente visão geral sobre a dependência da Internet, uma das questões de saúde mental mais excitantes e
prementes da atualidade. O aparecimento da Internet e os desenvolvimentos que a acompanham as tecnologias da
informação e da comunicação tiveram um impacto substancial na nossa vida quotidiana, trazendo novas possibilidades
e novos problemas. Este livro fornece uma visão global da investigação efectuada nas últimas duas décadas sobre
a dependência da Internet e, de forma crucial, introduz intervenções terapêuticas que demonstraram funcionar.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description></item><item><title>Internet Addiction</title><link>https://sankethj.github.io/books/book-2019/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sankethj.github.io/books/book-2019/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;About this book&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;This book examines how you can identify, assess, and treat Internet addiction in the most effective manner.
Internet use has become an integral part of our daily lives, but at what point does Internet use become problematic?
What are the different kinds of Internet addiction? And how can professionals best help clients? Internet addiction
refers to a range of behavioral problems, including social media addiction and Internet gaming disorder.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;This compact, evidence-based guide written by leading experts from the field helps disentangle the debates
and controversies around Internet addiction and outlines the current assessment and treatment methods.
The book presents a 12–15 session treatment plan for Internet and gaming addiction using the method and setting
with the best evidence: group CBT. Printable tools in the appendix help clinicians implement therapy.
This accessible book is essential reading for clinical psychologists, psychiatrists, psychotherapists,
counsellors, social workers, teachers, as well as students.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Get a copy now from&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.hogrefe.com/uk/shop/internet-addiction-76323.html" target="_blank" rel="noopener"&gt;Hogrefe UK Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.hogrefe.com/eu/shop/internet-addiction-76323.html" target="_blank" rel="noopener"&gt;Hogrefe EU Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.hogrefe.com/us/shop/internet-addiction-76323.html" target="_blank" rel="noopener"&gt;Hogrefe US Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.amazon.co.uk/Internet-Addiction-2018-Advances-Psychotherapy/dp/0889375011" target="_blank" rel="noopener"&gt;Amazon UK Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href="https://www.amazon.com/Internet-Addiction-Advances-Psychotherapy-Evidence-Based/dp/0889375011" target="_blank" rel="noopener"&gt;Amazon US Store&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;From the reviewers&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Derek Boan, MD, Psychotherapist, writing in Medical Psychotherapy Review, 26 (2), 9-10 (2019):&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This book, on a topical issue, needed to be written! A well-researched, well-organized, concise book about
a complex issue that plagues societies around the world. Internet Addiction is divided into four sections:
Description, Theories and Model of Internet Addiction, Diagnosis and Treatment Indications, and Treatment.
[It] provides an overview to a blossoming worldwide problem … a foundation upon which to build, in terms of definition,
verified assessment tools, comorbidities, and treatment plans. As a bonus, after reading this book, psychologists and
other healthcare providers can earn continuing education credits by completing a multiple-choice exam through the
National Register of Health Service Psychologists, as approved by the American Psychological Association.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hilarie Cash, PhD, Chief Clinical Officer and Co-Founder of reSTART Life, PLLC, Fall City, WA –
the first residential treatment program for Internet addiction in the US:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This excellent book is a pleasure to read. It provides up-to-date coverage of the research
findings on Internet addiction, clarifies the areas needing further research, and offers valuable,
practical information on the best-studied treatment approaches. At a time when clinicians are scrambling
to learn what they can about the rapidly developing problem of Internet addiction, this book offers them
an excellent place to start.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dr. Richard Graham, Consultant Child &amp;amp; Adolescent Psychiatrist, Technology Addiction Service,
Nightingale Hospital, London, UK; Clinical Director, Good Thinking – The London Digital Mental
Well-Being Service; Executive Board, UK Council for Child Internet Safety (UKCCIS):&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For the researcher, clinician, or anyone who has concerns about how the Internet is shaping our lives,
this is an essential collection of the latest research evidence and thinking on Internet addiction.
The refreshing lack of bias in consideration of our knowledge to date of this complex and controversial
problem does not shy away from the reality that for some, their Internet activities are beyond their control.
Exploring causation, assessment, therapeutic approaches, and prognosis, there is much to guide and inform
both the health practitioner and academic researcher in our unprecedented times. Excellent!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dr. Henrietta Bowden-Jones, FRCPsych, BA(Hons), DOccMed, MD(Imperial),
Royal College of Psychiatrists Spokesperson on Behavioural Addictions, London, UK:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuss and Pontes’ Internet Addiction provides not only a much-needed history of the evolution of
Internet disorders and their global prevalence, but also teaches clinicians how to tackle their treatment.
This is a book to include on the reading list for any mental health professionals wanting to know more about
one of the ‘new’ addictions.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zsolt Demetrovics, PhD, Professor of Psychology at ELTE Eötvös Loránd University,
Budapest, Hungary; Editor-in-Chief, Journal of Behavioral Addictions:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an excellent overview of Internet addiction, one of today’s most exciting and pressing mental
health issues. The emergence of the Internet and the accompanying developments in information and communication
technology have impacted substantially on our everyday lives, bringing both new possibilities and new problems.
This book provides a comprehensive overview of research done on Internet addiction and related disorders over the
past two decades and, crucially, introduces therapeutic interventions that have been shown to work.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description></item></channel></rss>